# Intro a JavaScript moderno.

Dentro de la carpeta src/bases-javascript tenemos los diferentes archivos de la explicación, para probarlos solo se debe copiar el contenido y pegarlo en el archivo main.jsx.

Alfredo Sánchez - @alfred3ks
